[狂賀］支那技術專材到港

屌你個老母 俾我就落車歐柒佢老母

屌你老母死垃圾支那賤畜

直接撞撚死佢
有車cam 加搵個好律師
最多咪停下牌

啱啱另一個post 見到，唔知係咪同一個，各位巴打小心

有車cam影咗即刻捉鳩住佢,要佢賠返轉頭

on9仔